公司有同事新年會返大陸...

我應該
炒撚左佢
要佢home office 14日

利申 佢未過probation

炒啦，返大陸過年咁低賤

直接唔過probation 炒得

炒